Jupas 求救

2344 phy 5 chem 4
20分有咩水泡科可以玩

夠唔夠分入cu

中文2就報shitty asshole啦

Cu engine 夠唔夠入
迷離妹妹

有冇16 dse 同我差唔多分
分享下

22分wor

22分wor 夠入gbus啦

唔想讀商科

中文2 入到cu咩

利申：cu

今年retake個3返黎

喂 巴打 同你一樣

琴日先去jupas交錢

CU N展都未必得喎
我同分

咁shitty 同 poly 呢

有水泡科

當參考下

想知poly 某d科phy chem會唔會有加成

engine有加乘啊
20分咪try 下poly computing/eie
做it狗囉

但大前題係要中文3喎
加油啦

It狗 會唔會做到嘔架

你個分好撚多選擇咩屌你

樓豬唔係覺得有得揀下fa

認真 唔好讀poly

做咩起晒鋼

Poly computing 全poly最閪既科

但唔知shitty cs 收唔收
如果而家hkcc 讀緊it 有冇幫助